全世界同我down左呢個交通app!

叫citymapper

可以點對點知揾到有咩交通工具，需時幾耐
巴士上落車站，收費等
地鐵邊一卡上落最快等到

大地圖呢個方便過google map
如果需要細地圖實地行先開google map

down左去邊度都方便過人

@map728

同運輸署官方app有咩唔同

[手動置頂] 8.3 旺角實時地圖

推

唔係好好用
有時D方便既車佢都Show唔到

push

好過揾唔到車
紅van好似無